有冇良心診所可以賣口罩

起碼質素有保證

診所都訂唔到，點賣

診所返工
自己本身都唔夠用,點會賣

有friend做化驗所訂到

診所唔夠用